有冇人同我一樣瞓唔著？

好緊張一陣嘅大三罷

有

總是希望愈大 失望愈大